原來Airpod真係有機會跌左一邊.....

賣左耳 平好多 有冇巴打有興趣屌？

見過有條矮撚返工迫車走去用,比條高佬撞一撞跌左落地,個個跟住踏,踏到爛撚左仲要走埋車

正 等遲啲有人放第二邊

傻仔先買
係街執都執到一對返番啦屌你老母

單邊都600
戇撚尻

無本生利大法

得一邊其實用唔用到

得

有埋盒，萛係咁啦

可以開個matching 交友網站

First question: 你係跌左邊定右邊？

喂,點跑點fing都唔跌架喎!點解會咁架!

完全想像到個畫面

俾人一野踩到無左幾舊水仲要無仇報

冇仇後先好笑
條西裝友己經係對面轉車走左

但明明係Apple store試 點fing都唔跌

講到似層層咁，咁精彩又唔見你即刻影張相上黎打飛機。

話你on9定係弱智

想問我補購隻左耳
再揾人補購隻右耳
會唔會平過買全新
不過無充電盒

點影呀 咪玩啦

你估個個好似你個ON9仔係地鐵影人咩
成個傻閪咁以為自己好有趣

見過有人戴住去跑步，一跑就跌。on99